呢頭我地提議要搞黃色經濟圈，轉頭就整單譚仔出黎，仲鼓吹裝修

目的係咩?就係企圖破壞示威者同黃色經濟圈既形象，令人覺得黃色經濟圈係黑社會，唔入或者反對就要比人裝修

要快快公開宣佈不裝修聲明

講得岩，公道講要貼d岐視咁重既公告都唔會今時今日先貼啦

同意 似藍絲腦殘做

同意 而且措詞同自殺無分別

推

再諗下，加藤屋係譚仔六哥開既，而加藤屋又係今次事件人氣急升，會唔會有人想用連帶關係去破壞其他黃店既名聲?

推左先

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

推 無論發生咩事 兄弟爬山 罷食嘅罷食 不割不分化

藍絲開始用裝修屈落真香港人到..要大家變真暴徒

Push